[有圖]大家最鐘意嘅風景係邊到？

Yosemite 優勝美地
去到真係覺得好似仙境咁靚
覺得所有煩惱都係好小事
好舒服 可以望住個景 坐喺到冥想成個鐘

啲圖懞懞哋

西藏

2018年秋季曬旅行相大賽開始

想去
但衛生情況好似好worse

台灣

台灣邊到
啲女？

雪景

邊到？

北海道

廢攝

第二張幾正
邊到？

留名睇下下次旅行去邊

九寨溝
撇除鬼國因素既話 冇得輸

暫時去過覺得特別有意義都係沙巴神山 可能因為呢個係一個對自己嘅挑戰
利申想去嘅地方都未去過

Machu Picchu

保加利亞 Rila?

好正

淨係知應該係歐洲

去過 係靚但每個湖太相似 好快審美疲勞

去到會唔會好混亂 好嘈?

如果接受到 我都想去

之前去過長城 兵馬佣果D 已經驚左

白色雪山

我大前年冬天去
人又唔係話好多
冇秋天咁多色 但都好靚

呢度

邊度 ？

瑞士嗰啲屈機嘅唔計, 最鍾意Lake District

美國d national park? 自駕遊？

有機會真係想再去！

Grindelwald, The First
技術不逮，靚到影唔到佢有幾靚
Zermatt上面個湖景都好鐘意 揀唔到

Norway Voss

鍾意lake district 可以睇下Thomas Heaton 個啲片 雖然呢排少左係lake

另外我都plan緊下年揸車去

瑞士？

睇相都覺得好舒服

邊到

Austria

影得冇其他人咁靚 但係係冰島真係好舒服

瑞士～
好天嘅話真係求期影一張都好正～

Yosemite national park
喺加州 係呀自駕遊 基本上9成半人都係

Mark咗喺google map一定要去一次

好尾機

冰島🇮🇸

冰島

冰島for sure

連續三個iceland

巴打啲相幾高汁

日本

台灣人

以前嘅大浪西灣

國王湖？

間屋有冇人嫁

一定係瑞士

Scotland

芬蘭

scottish highlands

好多靚相

日本冇得輸

仲有哥本哈根市內其中一條河道，個時第一次見到天空漸變隻藍好震撼好驚嘆，專登打直影做電話wallpaper，咁多年都無轉到

見識過好多地方 最靚既始終係香港

哥本哈根唔係河邊嗰幾間屋算好特別
利申up過嗰張上ig

國王湖真喺好靚

因為nyhaven個度都被人影到爛，反而覺得無咁深刻印象

絕對係

香港個夜景

🇯🇵

嗰5％人路過
San Fran 坐grey hound去Merced
merced再搭shuttle去Yosemite
backpacker 入到去再camp

Alaska

喺入面camp應該好正

Yosemite個星空真係冇得輸
暫時見過最靚

camp三晚 有一晚係little Yosemite valley camp 第二朝上half Dome 嗰晚凍撚死我

Sognefjord, Norway:

Flåm, Norway:

Nuuksio National Park, Finland:

上高地

我個名

條落山路兩邊其實係人地放牛果D農地，唔知係住人住牛定只係攞黎擺工具

有機會真係要去camping同爬山
個星空真係好靚 agger

唔夠大家好睇
用iPhone 影 個時係朝早嚟
New Zealand

咁大味精

Mojave

台南至台中台鐡不知名小站

去過美國7個州
我想講 我呢世人無後悔過一日搭7個鐘up嘅車程去睇風景
黃石公園 bryce canyon, grand canyon, idaho fall, twin falls etc...
我未見過咁靚嘅風景 我到宜家仲回味緊

antelope canyon
鳩影

Lm

我個人比較鍾意bryce canyon, 第一眼望到我係呆咗 覺得好壯觀
仲有 由細到大都好想望下黃石公園 好想見下七彩池
估唔到上年就去到

最後悔係唔記得帶相機去影 iPhone7+劣影

Praha

羅馬呢個地方好特別
佢啲建築物每行近一步都有唔同嘅感覺

Yosemite +1

另外new zealand南島

Bohemian Switzerland, Czech Republic:

中歐都有好靚嘅風景

Antelope, Horseshoe Bend, Grand Canyon

幫瑞士🇨🇭加個1

入黎之前就係想講yosemite NP!!!!
點知就係樓主所提
第一下睇到真係好震撼 好靚
樓主有冇係嗰到camping?

有她就係最靚嘅風景

oia 日落

瑞士🇨🇭隨手拎手機影都咁靚
好想返去

Zaanse Schans？

JOIN團定自駕?

Tanzania all NP

瑞士真係無得輸

傍晚嘅布拉格+古典建築真係會覺得好舒服

戴眼鏡啦戇鳩

Prague麻麻地
瑞士

秘魯既山真係世界級

Prague 其實好細，但周圍行下影下相幾有feel
我去果陣係1月凍撚到媽叉咁
想去瑞士好耐不過下一站plan左去意大利

英國北威爾士 North Wales

萬里長城 因為我係中國人

真心 去完瑞士 行完雪山 湖泊 小鎮
就覺得大部分歐洲風景都係除卻巫山不是雲
真心建議

瑞士 First
日本 黑部湖
匈牙利 蓋勒特山

California咁多個National parks
我最唔鐘意就係Yosemite 唔關景事 係人多累事
人多逼到嘔 想停車都停唔到
你想Camp? 大半年前你就要予約定
你想Backpack? 又係要神咁早矛約定 Walk-in都得 但你有沒咁好彩真係好難講
呢幾年連D唔忙o既Season都忙到死 總之想體驗大自然 Yosemite真係下下選
不過無計 Yosemite勝在近 交通方便去到 又出名
去打下卡兜個白鴿轉都叫幾好

講起睇星 加洲大把選擇
Channel Island National Park

Lassen Volcanic National Park

Joshua Tree National Park

Death Valley National Park

同場加映Upper Antelope Caynon

cappadocia

十六強

湖呀屌你

輕井澤

lm

去果日撞岩個天幾靚

韓國天空公園

Iceland 都唔錯㗎

兩年前今日一條友去咗紐西蘭流浪
勿相認

Bulgaria!!!!巴打包車去？

Pamir Highway

好多巴士的~

第一張係邊度

好想去Yosemite，個中文名真係譯得好好

其實邊到嚟

呢個景真係嘩一聲，睇咗好耐

去嘅地方唔多，暫時係冰島

Berlin

一定起碼要去一次

想去yellow stone睇吓

見到啲山第一吓
無呀住酒店 有機會要去camping一次

布拉格同ck

Joshua Tree Park正
不過我係日頭去

布拉格
人骨教堂
睇撚到我呆左，直頭想住係到
靚到dom一聲

啲相十鳩幾年前用數碼相機影就唔拎出嚟

iphone7 影

这港口真美

智利Piedras Rojas
睇相啲色好似好假 但現場睇真係咁靚

樓主個名做乜9

Atacama 果邊啲風景真係世界級

Hallstatt 好令人難忘

Grindelwald

Au Tas.

留名學野

有東方之珠之稱嘅香港夜景

你咩月份去 ？

最靚嘅風景只存在於回憶裡面

想問呢度係咪碉堡個位
就黎去搵極都唔知呢個咩位

Santorini

死返支那，thanks

Cls

Morocco?

Yes

Yosemite北面

有冇tour推薦吓？

富士山 8合目

夜晚睇星星幾靚

巴打鐘意嘅Yosemite都好靚呀

🇨🇭🇨🇭

駱駝影，例行公事，個個都影
係咪有堆駱駝長期企係度等題影呢張？？

返屋企慢慢睇 好多圖

騎駱駝時影落地下就影到

第一次去西藏，見到連綿不絕嘅喜馬拉雅山脈，感覺大自然真係好偉大

Kandersteg個邊既blausee

10月呀 咁啱去個陣天氣勁爆好
又涼又舒服又有藍天白雲

係啊。
Oia 最入果個位

係

今年暑假

挪威

蒙古

前年淡季去Hallstatt, 清早沿住湖邊散步見唔到人咁滯, 好似獨佔咗個小鎮咁

去過好少地方
應該係清水斷崖

Hallstatt既對岸

自然風景瑞士無得輸

挪威同西藏

去果陣天氣好撚唔掂
反而obertaun 本身冇期望，其實環境都幾唔錯
間hostel 房對住條河
聽住河水聲訓好relax

風景黎講 應該係 乳房

冰

冰島堅無得頂

係奧地利呀
俾多2張

好多地方都覺得好靚, 但暫時最深刻都係呢到 Mont Blanc
本身天氣好差乜都睇唔到, 突然有一剎那散左D雲霧睇到山頂, 唔夠5分鐘座山又俾雲霧包圍返
瑞士個D屈機野就唔貼啦

瑞士

貝加爾湖

Hallstatt？好童話
求village名

Lake district點玩好？local tour or 自駕遊 ？

只係想繼續上山

自駕最好 睇日出日落
上Great gable

圖1，2係olpererhütte
係Innsbruck入去要3粒鐘
去到水庫底再行2個零鐘山

圖3就係hallstatt下一個站
即係終點站搭3次纜車
之後行多20分鐘到既牧羊人小屋

乜撚野好worse

好WORTH

你話好worse的西藏

我有fd話去到啲設備好簡陋 廁所好污糟
我唔係指大自然環境